d 黑警fb轉哂純黑頭像

黑底白字 警

黑警緊係用黑色啦

襯哂佢地啦

[img]圖片網址 [/img]?

應該集體轉彩虹

堅係黑警

咁平常人係應該集體轉小鳳?

黑警頭像

辭職唔好撈囉
唔記得你垃圾除左做倉仲有乜做

屌，我一向用純黑

明明只係為份糧先做呢行
而家洗哂腦當自己Avengers被迫害

快啲轉小小鳳姐啦，唔係比人當狗呀

轉頭像應該係第一班打算照顧七警老婆嘅伙記

阿嫂今晚唔使用假狗.....

打人嗰陣又唔覺法律唔公義 ？

黑警

幾時到退左休果條仆街 入冊

咪俾佢地睇Shit Captain啦

入去睇下like左果啲

碌幾下就見到幾個轉左黑頭像

襯番黑警既形像，完全無問題

藍絲要變黑絲

仆街我都用純黑

咁緊要係有啲唔係架啦
但好多你睇多一兩張相就知係黑警

咁大個人 知唔知醜

多得佢地唔少

快啲轉啦

襯返曬d死黑警

我又係

點解唔轉純綠

頂 我都係 雨傘完左我黃絲轉左純黑用到而家

轉彩虹

轉用紅色黎邪撚住班黑警
最好大大隻字寫住個喜字

有案底做唔到保險

仲有依個。

人唔笑 狗都吠
知唔知自己做緊咩。

司暗示法機關衝擊執法機關

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

個好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

七個喜字，綠色

今鋪真係黑警

自認黑警

認自己係真黑警

當初打鳩人時唔係好威威咩？做咩轉黑呀？咁又係，暗角係黑啲嘅

暗示黑警想做埋法官
執法審判於一身
最好炒晒全港法官
黑警加薪做埋法官

笑撚死

Good bo
柒警 綠帽

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

屌你老母咁難乜撚野過
開香檳慶祝啦

我識果個開頭係用天秤, 之後轉左黑頭像

屌你係咪有內部指引

好仔唔當差

默認不嬲暗角打鑊開 鄧同袍唔抵？

佢地根本唔覺得打犯有錯

我咁咗入某個做黑警廿嘅Facebook
啲近幾個鐘轉咗黑色都係黑警

賤種黑警

襯佢地

抵撚死

全部黑警強制接受公民教育

成班白痴狗

訓練到唔用腦思考

有D似洪天明

呢條散好似入咗ptu

弱智

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

不過好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

不分是非黑白

條友非法聚賭

黑警黑頭象

響屋企賭好似唔算…

好撚委屈啊！

黑警: 今日是司法制度最黑暗的一日

多過唔知幾多人同時賭就算

判刑唔夠重所以黑暗姐

黑警用番黑底

不愧為黑警

其實佢地知唔知法治點解？

前途一片黑暗

附合身份

好適合

黑警？

成班垃圾

熱烈地彈琴

屌你 中二病到

笑撚死人咩

點指兵兵 正式啟動

屌你老母丫死黑警
我響雨革已經用緊全黑
逼鳩我轉

佢哋講法治已死，知唔知廉恥

啲撚屌讀完毅進就出嚟做狗㗎啦
邊到撚會識法治精神 邊撚到會識社會公義

官官相護

唔通撐返曾建超轉頭咩

唔轉又會比圍內杯葛

係結果不如自己預期
就用啲佢哋唔明嘅terms嚟講吓
以為自己好威好型
真係人唔笑狗都吠

死黑警，我屌你老母臭閪！

垃圾黑警收皮啦 有做就有做 扮乜撚野公義呀

暗角係黑啲既

法治精神最高lev：以法達義
佢地撚知個「義」點解咩

襯哂班黑警

轉返自己張相都要屌？

Me2

上曬腦，好恐怖

屌你老母
成班圍爐係到打飛機扮受害者

使命感

算唔算藐視法庭

屌

搞撚到要轉相

衛

笑撚死以為自己真係維護法紀

比呢班柒頭陀槍真係好危險

名符其實

話撚之佢轉成柒頭

轉你老母咩，入去坐啦

死黑警真係零舍冇腦連法律係乜野都未搞清楚就係到鳩叫

斷撚到正仲打落去

好似自己好撚正義咁

撐警撚真係冇撚腦

用私刑就叫警惡懲奸 除暴安良
姑勿論政治立場，你要用私刑就唔應該做警察
應該做蝙蝠俠啦仆街
冇錢咪做住kickass先囉
咁到時就可以大叫：

你地冇做錯到！

使命感

坐監啦你老母
你地無做錯到

一齊入去坐囉

啲人究竟分唔分到咩係執法 咩係私刑

警察信任法庭先將疑犯交比法庭決定佢地有無罪
依家某d警察都唔相信法庭可以帶黎公平既裁決 呢班支持7警/唔滿意裁決既人點解仲要繼續做警察？

人唔笑狗都吠

黑警吖嘛，配合身份轉黑色正常喎。

黑警用黑頭像岩晒

咁有心咪夾錢上訴囉

真係on撚9
根本班黑警覺得打犯係啱
而家判佢地有罪就係司法已死

黑警係有牌爛仔 我屌你老母 唔抵幫 抵死

小鳳姐好唔得閒

香港有你班仆街就真係已死喇

熱烈地彈琴熱烈地唱

On9仔 屌法官百害而無一利
今次擺明係黑警唔岩
仲出口屌法官
人地下次分分鐘連減刑都唔減
搞到無左打人無事呢支歌仔唱
On99

我都好想睇佢有咩上訴理據

點解會夠膽post下面張圖？咁都叫法律已死咩？以為打完人唔洗負責？咁好笑嘅

證明自己都係黑警

屌你老味 係咪傻撚左
有晒證據 有咩唔公義？講到比人迫害咁 on9

是非癲倒到呢，真係證明咗"細個唔讀書，大個做警豬"

成班黑警讀屎片
咦唔記得佢地讀完毅進就出黎做添

屌法官真係大膽
我諗冇人會夠膽咁樣係網上講

打人就一定唔啱，細蚊仔都知

弱智嘅細蚊仔唔知

駁唔到

黑警配黑白車頭相, 絕妙配搭

藐視法庭 全部告得

人工得翻萬幾蚊嘅話睇下你仲做唔做？使命感

同1個道理都可以用番落佢到
佢唔配叫做警察

警犬最鍾意用「使命感」、「除暴安良」、「儆惡懲奸」做掩護，實則個個以為自己當差就等於攞正牌可以隨便打人
縱容佢地落去就會變到好似美國咁，隨便鎗殺黑人
根本成個警隊文化有問題，但又唔能夠砍掉重練

做撚錯野比人懲治仲講撚到好似人地唔岩咁 無耻到咁撚樣既人我都係第一次見
佢地唔係覺得打人係正確下話

屌你老母用咗咁多年咁樣迫鳩我轉

轉呢個

班黑警真係好撚好笑

這就是黑警

係咪規定一定要轉架

斷正仲想有得瀨？

唔轉會俾人排擠

Iron man冇糧出之餘仲要貼錢岀甲架喎

阿sir點玩facebook唔洗你教

講到為自己既正義而戰咁
點解唔考慮下當時打人既心情？
為一時痛快負上責任 係責任感 唔係使命感

警察？ 你唔配

其實班黑警真心冇腦
你話曾健超暴徒ok 但身為一個警察唔代表你要用私刑喎
咩撚野香港司法已死 呢啲叫做公義 我嫌佢判得唔夠重手tim呀

打完人被人拉入去坐都正路啦
仲話法治已死，笑都笑死

成班[black]警[/black]十足十facebook啲洗讚小鴨鴨咁

襯到絕

使命感黎 一定要轉 好似係

唔用純黑色又點襯返黑警呀

狗官? d警犬係咪腦裝屎，明明打犯已經犯晒法啦，判刑合情合理，淨係識得圍內打飛機，on撚鳩

索性罷工示威啦黑警

哇屌, 我用撚左四年黑畫面啦, 仆街黑警用黑色唔撚知醜

其實d警犬係咪個個都係呢類樣
真心唔係好認到...行出街見個個一樣樣

低能

好撚慘 比呢班學識又無智商又無又懶過狗既人有權力

屌咁撚巴閉，罷工抗議啦

好似屋企有人過身咁

乜個官屈鳩佢地7個咩

果然係黑警

黑警用返黑頭像好合理